老老豆豆，你地點睇呢單野先？

有link自己睇

Push

都痴孖筋
考匪語不如改名做支浸啦
你會唔會叫直布羅陀人考西班牙文啊
on99

大學生英文真係好撚好聽